你個HKG+ 用左幾多GB ?

點解會咁 想留app 但點解會咁大

禁入去有得清紀錄
不過我清完都仲有99mb

腦殘load錯左999mb